有無邊位食緊抗抑鬱藥

想知你地depression去到咩地步先要食藥?
同食藥有無效?

有效，短期大長期還好，長期食亦無不可，當然你要有咁嘅需要

幫人問only
未正式睇醫生
不過條友做護士有access to medications